[有冇絲打有睇Produce 101] d仔仔好型呀!好可愛

韓狗死全家 狗也不屌 屌你老母!!!!